尋人啟事 暴大電單車巴

暴大secret見到
點解我無呢d夢境
電單車型到cls

//11月12號晚
暴大極需要人個日
好不容易行到暴大幫手
到凌晨3點半先走
好多謝個位鐵騎士車我走
如果唔係已經打算同我fd行兩三個鐘番屋企
我想講原來坐電單車真係好好玩
個十五分鐘既路程洗走左一晚既疲累
如果你記得我的話
我想問你有無女朋友
如果無既話光復之日可唔可以比我追你
好後悔個刻無問你拎電話
怕騎劫左成個意義
同埋怕大家都有防備心//

人生雖短暫 無悔共你
穿梭天邊與海岸
重溫的景象 零碎漸淡
真心你莫忘記

有聲

Post上香港鐵騎館啦

This

咩黎

連登叔父輩圍爐區

冇得唔認老...

推

so gay

揸架電單車就有西屌

出水出到...

垃圾狗公狗女